尋晚夜宵夜

早晨絲打巴打

尋晚宵夜甜品

做定準備星期五出街食飯

舊耳屎咁大嚿

形容得好好啊耳屎

椰汁斑斕糕
整得好靚

上面除金仲有咩?

好得閒先可以整千層糕

多誰

耳屎

椰糖椰絲😙
椰絲本來尋日整另外一樣野留返
點知配埋一齊又幾好食

還好
企左係到幾個鐘

但屌無人欣賞好慘

你整得好靚，我整過一次整到最後幾層想唔整

我欣賞呀 做埋我女朋友

欣賞呀!!!!

咩叫做定星期五出街食飯？

外星話

幾靚

如果整出嚟個效果唔好嘅話我都會喺最後幾層唔想整

搞到要係咁搵人食 好撚慘

多謝

語癌又發作

多謝巴打

最近鐘意整下東南亞甜品

Ondeh ondeh

我啱啱發現呢呢度絲打巴打講嘢高質素好多
真心

你啲甜品都好高質，想娶

繼續高質
蘋果金寶

係咪印尼甜品 個餡超級甜